大家係咪唔撚記得晒區議會？

其實而家政府擺明裝個陷阱喎
成日又封地鐵又唔開隧道
根本政府都有心玩野
唔明點解會覺得政府驚經濟差
佢根本都唔撚驚
反而區議會選舉係一次變相公投
如果泛民今鋪輸撚左，即係間接承認特區政府合法性
全香港都含撚
係好撚樣衰
相反，如果泛民贏出區選，係等如大大巴打鳩政府
全世界都知香港政府再冇香港人支持，失去合法性
到時再向政府施壓，過左死線就成立臨時政府

所以，而家最重要唔係攬炒，係打選舉戰
唔差在一時
將怒火谷晒去選票度
少啲出量，多啲文宣你地老豆老母
唔撚好再比賣港賊贏啦，好唔好？